兩隻新股仆哂街

好行唔送

你老母系唔受我玩呀麻

跌撚死你地呀

7.6撈左

麵爺有無出手牛熊

你又話不問價掃

我隻8401都奶埋野 放過我地啦

冇

睇班仆街仆街

支持

好彩跟麵哥, 我一樣無入貨

垃撚圾，升得果十倍不如唔好升